各位讀food nul 既朋友， 畢業做緊咩？

有fd major 想簡呢科， 想問前景如何

你睇fyy

首先要知道嘅係香港food & nutrition science 讀完係冇專業資格，即係唔可以直接做營養師(dietitian)
出路通常如下：
1. 食品廠qc/qa (人工好低，地方偏遠，成日ot，福利差）
2. 做研究生繼續讀上去(mphil, phd嗰d)
3. 繼續讀master/其他course 攞營養師資格(我幾個friend 去澳洲讀master of dietetics, 不過最好應該係hku space 的Postgraduate Diploma in Dietetics，有埋placement，聽講HA鍾意請呢d學生，但係收得少人，同埋好多人apply）

做食環狗
利申：香港讀food nui, 同屈起碼1/5人做緊/做過

QA 一入行得11-12k

現職食環狗
Buyer, qa, category management 都做過曬
基本上得食環係最好出路

Other than hk grad
仲有好多英國雞u返來做爭飯食
之前好多同事都係
同呢班人做同事好難頂

m記炸薯條

一定係食環最好
但因為得一條出口所以競爭好大

利申：讀food